（要真人真事）試過係自己身上發生過乜野靈異事件?

以前仲讀緊小學，有日一個人係屋企，聽到電話響（約響左3，4下），去接，但對方即時cut線。

因為放電話位置係對住廚房，我收線後望向廚房，嚇左一挑，因為我先醒起自己煲緊水。即時衝去關火打開煲蓋，差幾滴水就煲乾。

我媽有陰陽眼,
佢係會行行下街無啦啦嚇親彈起個d,
我本身完全唔信,
但唔知係咪遺傳有感應,

一次我零晨2,3 點仲睇緊電視,
出面突然間落雨, 係噠噠聲勁嘈個d,
嘈到我聽唔到電視聲,
感覺好似嫌我細聲,
想迫我較大聲d 電視咁,
我嚇到即刻沖入房訓

有晚我感覺到間房氣氛怪怪地
照瞓啦
但瞓瞓下俾鬼壓
仲feel到我塊面俾啲類似頭髮嘅嘢揚嚟揚去
跟住我心裡面狂爆粗屌唔好阻住我瞓覺
我就郁得返
但冇耐我聽到我阿媽個邊有啲嘈
我去睇一睇又冇嘢照瞓
到咗第二朝
我阿媽話佢尋晚俾鬼壓

屋企有兩層
睡房就係樓上
當時我係睡房 訓左係床上面
當時睡房道門係鎖左
突然聽到耳邊有把女聲喂左一下 好清晰
咁就以為係屋企人叫我
點知打開房門發現全層都無人

早排1點左右好撚眼瞓上床瞓，未瞓著個身突然郁唔到、耳仔忽然聽到好嘈好似去咗條街度咁，仲有人講嘢但聽唔明講乜
攰到仆街，個心一路「屌你老母」；個人就用力去郁個身
到郁返個身，耳仔啲聲冇晒，變返正常好靜
之後攞返件干物妹抖篷笠住個頭扮小埋就一覺瞓到天光
幾日之後又嚟料，又係用同樣方法屌到佢收手
無啦啦搞鳩我阻我瞓覺，第日唔駛返工咩

同男友一齊搭巴士,訓醒仲有2,3個站就到總站
架車都冇乜人,係2個位中間條隙縫向後望
想睇下仲有幾多人(我坐尾5,6行咁上下)
見到有個白衫女人坐尾2行
到左總站落車,我地後面冇人落車
連人都冇

落左車我即刻問男友,佢話佢都明明見到個白衫女人
但落車個下起身後面冇晒人

一個人去韓國旅行
熄哂燈，訓喺床睇電視

突然間房門口自動感應燈著左成分鐘先熄
我住左一個星期有幾晚都係咁
唔知係咪個SENSOR感應到有蚊之類飛過

我都試過心入面狂爆粗係work

P牌推唔郁

之前酒店恐怖經歷po一嘢1001
又要驚又要睇

想睇
最驚係聽人講 睇鬼故會惹佢地返黎

有啲牽強喎ching

係佢地會係隔離一齊睇
一齊聽

推 零辰睇好刺激

試過一個親身經歷，唔驚嘅，之前係其他post定舊登都分享過。

我阿公自從阿婆過咗身之後就自己一個住嘅，同埋佢又成日上大陸做嘢或者同班老死玩咁樣。不過我地一家人同佢一個星期都會見一至兩次嘅，佢都好錫我地，我地都好錫佢，關係好好嘅。

咁有一次星期日我地成家就上咗佢屋企打麻雀同食飯喇，咁都好地地嘅。之後佢講過可能過1-2日會翻大陸咁，咁我媽咪都慣已為常喇。咁嗰日走咗之後，星期一就開始電話冇人聽，咁我地以為佢翻咗大陸唔聽無乜特別喇。

之後去到星期三晚，嗰陣我仲細個，中一左右嘅，印象好深刻。就係嗰晚發夢見到我阿公黎咗我地屋企，感覺好真實嘅，佢個樣就一樣咁慈祥嘅，係有少少黑咗怪怪地咁樣。佢就叫我：阿哥過黎呀 ! 咁我就梗係過去喇，佢就摸下我個頭同我講：大個仔喇，你同細路要乖啲，對屋企人好啲，俾心機讀書呀。咁我嗰陣都覺得怪，因為我阿公平時唔係啲咁肉麻嘅人黎嘅，好型好man咁嘅。之後又講：好想睇住你同細路大個，不過我要走喇咁樣。嗰陣我就已經唔知點解係咁喊，佢仲叫我唔好喊，拎紙巾俾我。

喊下喊下我就醒咗，係張床到一起身都仲喊咗一，兩下。眼，臉，枕頭都濕曬同個鼻都紅咗嘅，一啲都唔似夢。咁我嗰陣都照舊起身喇如常生活喇。我都有同我阿媽講，佢仲話咁你星期日見到佢話佢知喇。咁都覺得無乜嘢

之後星期六晚，我阿媽突然間食食下飯聽到個電話係到喊，即刻同我撘的士去阿公屋企，係架車到同我講話係舅父舅母上去探阿公嗰陣，見到佢訓咗係床邊嘅地下，冇抖氣咁，已經call咗白車，叫我地即刻過去。

最後啲救護員黎到就話不治應該係早一兩日就過咗身，就有講好可能係佢半夜心臟病發，跌咗落床咁，我見唔到阿公最後個樣嘅，因為阿媽唔俾我入房驚我嚇親，大個同我話翻嗰陣阿公已經黑曬咁樣，我先link起曬成件事。

好掛住你呀阿公頭先打字嗰陣都仲有眼濕濕。之後其實知道佢最錫細路，記得嗰排佢有同我講過成日聽到把男人聲，但唔知佢講咩，覺得怪但係把聲好溫柔所以唔驚，應該都係阿公黎。我有乖呀，放心

希望你公公睇到